環球時報：如果蔡英文違反《反分裂國家法》 將發動戰爭消滅佢

算唔算宣戰

講明要殺別國領袖

中共得把口
睇死人地台美建埋交你都唔敢打啦

胡屎進 同 習維尼 唔怕人地台灣定點清除你兩條弱智？

快啦屌唔好等聽日

好撚驚驚啊 DLLM

十足十恐怖分子啲宣言咁

叻啦叻啦

打未呀屌你老母

美國都違反咗國安法好耐

有牌恐怖分子仲恐怖

恐怖主義大國

成日都恐嚇人
人哋俾你恐嚇咗咁多次
你會覺得人哋會冇準備咩

舉中華民國國旗都係台獨，點解做中華民國總統唔係違反返分裂國家法？

真喺好撚煩

即係幾時

派3萬忠誠勇毅

要改名做恐嚇主義大國了

2020武統台灣

肯定啦

快la, 等左好多年

中華人民共和國好似係中華民國獨立出嚟

繼續吠得大聲啲

Jm 9

習近平都未必咁容易死但係胡狗一定會死

快撚啲打，吹咗好耐

胡刁盤：今晚就戰鬥

戰？妄想！

👽：Who cares?

台積電我來了

有種殺埋美國總統啦！大大聲呀！
屌你老母儍鳩！唔做正契弟！

較準d啊 唔好借d意射導彈黎香港

侵侵 pompeo違反咗

習總又贏，中國或成2020最大贏家

打啦屌你老母

打啦屌你，咪浪費大家時間

其實佢哋根本冇停過戰

你地打啦 好撚悶呀

仲以為老納出post

Come on James

宣埋戰其實六眼聯盟開得拖

刁總唔係唔打下話

如咩果，一早已經係中華民國總統啦，照你邏輯晨早分裂咗，仲唔出兵？

宣戰

如果英文話反攻大陸算唔算分裂國家

係打就快打，唔好成日得把死人聲

係唔係外交部講既先
唔係既話 真係建交又有位縮

想打就打成日搞前設，某国嘅食相唔會好睇左

Distrust and Verify

講都講到口臭

本身支共就係叛賊

請各位係twitter舉報胡錫進威脅使用暴力

聽一次失望一次

笑撚左，膠報又打飛機

台灣真係怕你唔打， 你一打分分鐘滅共

搵黨媒宣戰
直接叫隻小學雞開口講啦
啞嫁

同黑警宣言一樣

快撚啲啦 武統台灣

快啦 ok? 唔好再等

係就快唔好等下個禮拜

係呀係呀係呀係呀

哦

exactly

中國人 打嘴炮 就最撚叻

厲害了我的国 , 打7佢啦

咬人的狗不會吠，完

蔡英文有Hellfire飛彈，取維尼首級有如探囊取蜜

打 妄想

用中國嘅法律殺台灣既總統？

叼盤者 胡狗也

打咗先講啦

係就快啦 DLLM
最憎分裂國家份子

口交

下話

會唔會簽條美台公約 好似北約咁 侵略台灣=侵略老美

tvb都有介紹，台灣都有國安法

快撚啲啦
又唔撚夠膽
真係好垃圾啊
垃圾支共
永遠得把口認屎認屁

蔡英文嘅存在已經刺激大陸架啦，大陸咪除時打台灣囉。

一位台灣人的勸告
「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完!!比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔!!」

快d打啦dllm 講左幾十年

日日講打講殺

點解唔係叫香港警察拉佢先？

2020全面脫貧

好撚驚呀打啦唔該

action pls

唔洗如果

現在追行式啦

快啲打啦 唔係驚啊？

日本前首相森喜朗同美國副國務卿克拉奇係晒台灣
打飛機就有份

Cls

唔打正仆街
唔打所有大話都穿曬
d小粉紅點算

Getting very close....
Trump is truly working very hard to test CCP's patienceeeeeeee and tolerance !!!

而家呢個年代侵略人哋領土真係好簡單
就咁9up兩句話係你自己嘅就得

中共：好嬲好嬲

愈黎愈似伊朗北韓果d style

人哋一早講咗台灣係獨立啦

直頭係啦

快啦屌 又口交

底線無限低

你地打啦 好悶呀

胡石成日好似夾人上船咁

邊忽恐怖，恐嚇咋

恐嚇分子就差唔多

台灣就係獨立國家

咁你仲唔做野
一日如果如果
人地講左幾多次台灣係主權獨立國家呀
分裂左你好多次啦你仲唔派兵

小英英: 咁宜家係想1)刺殺我？定2) 宣戰？ 請係24小時内回覆，否則當宣戰論。

支那:

支持！我認為精誠勇毅既香港警察應該自薦請纓到最前戰線以捍衛國家主權

大家一齊report佢hate speech

將

反攻大陸呢？

快啲

砍首行動
唔知到時邊個 砍邊個啦

快

點解唔直接消滅美國，唔夠打咩？

G持
打佢老母

蔡英文回應習近平於總統府發表談話：

國人同胞，各位媒體朋友，大家午安。

今天上午，中國國家主席習近平，發表了所謂《告台灣同胞書》40 週年的紀念談話，提出了探索一國兩制台灣方案等相關內容，身為中華民國的總統，我要在此說明我們的立場。

首先，我必須要鄭重指出，我們始終未接受「九二共識」，根本的原因就是北京當局所定義的「九二共識」，其實就是「一個中國」、「一國兩制」。今天對岸領導人的談話，證實了我們的疑慮。在這裡，我要重申，台灣絕不會接受「一國兩制」，絕大多數台灣民意也堅決反對「一國兩制」，而這也是「台灣共識」。

其次，我們願意坐下來談，但作為民主國家，凡是涉及兩岸間的政治協商、談判，都必須經過台灣人民的授權與監督，並且經由兩岸以政府對政府的模式來進行。在這個原則之下，沒有任何人、任何團體，有權利代表台灣人民去進行政治協商。

兩岸關係的發展，我在昨天的新年談話，說得很清楚，那就是中國必須正視中華民國台灣存在的事實，而不是否定台灣人民共同建立的民主國家體制；第二，必須尊重兩千三百萬人民對自由民主的堅持，而不是以分化、利誘的方式，介入台灣人民的選擇；

第三，必須以和平對等的方式來處理雙方之間的歧異，而不是用打壓、威嚇，企圖讓台灣人屈服；第四，必須是政府或政府所授權的公權力機構，坐下來談，任何沒有經過人民授權、監督的政治協商，都不能稱作是「民主協商」。這就是台灣的立場，就是民主的立場。

我們願意在「鞏固民主」以及「強化國家安全」基礎上，進行有秩序的、健康的兩岸交流，我也要重申，國內亟需要建立兩岸交流的三道防護網，也就是民生安全、資訊安全以及制度化的民主監督機制。

兩岸經貿應該互惠互利，共榮發展；但我們反對北京以「利中」為核心，以利誘及吸引台灣技術、資本及人才「走進中國大陸」的經濟統戰。我們將全力推動「壯大台灣」的各項策略跟措施，鞏固以台灣為主體、台灣優先的經濟發展路線。

過去兩年來，台灣善盡區域成員的義務，積極貢獻於兩岸及區域的和平穩定。我們不挑釁，但堅持原則，我們飽受各種打壓，但我們從未放棄對兩岸關係的基本立場與承諾。我要提醒北京當局，大國必須要有大國的格局，大國的責任，國際社會也正看著中國能不能有所改變，成為受到信任的夥伴。「四個必須」正是兩岸關係能否朝向正面發展，最基本、也最關鍵的基礎。

所謂的心靈契合，應該是建立在彼此的相互尊重與理解，建立在兩岸政府務實處理有關人民福祉的問題上。例如，眼前十萬火急的豬瘟疫情。施壓國際企業塗改台灣的名稱，不會帶來心靈契合；買走台灣的邦交國，也不會帶來心靈契合；軍機、軍艦的繞台，更不會帶來心靈契合。

最後，我要重申，九合一地方選舉的結果，絕不代表台灣基層的民意要放棄主權，也不代表在台灣主體性上做出退讓。

民主價值是台灣人民所珍惜的價值與生活方式，我們也呼籲中國，勇敢踏出民主的腳步，也唯有如此，才能真正理解台灣人的想法與堅持。謝謝

快D打

聽住先

列根號：
May I beg your pardon?

playing with fire

唔打正仆街

我今晚就武統台灣你唔好同我爭啊

真係打的話，胡大總編要跟第一波一齊登陸，同做現場文字直播

中國歷史上最廢的門口狗

屌你仲要講到幾時先肯郁手

講咁多做咩？

中共落台
清算漢奸
便能立即團結中港台

拿 講過要算數
縮沙正衰仔

戰爭=口交部出黎強烈譴責
垃圾支那你做到d乜姐 你夠膽出兵咩柒頭 咖喱仔你都唔夠打啦

係都打美國先啦，唔敢呀？

2020仲有三個月就完

打未呀

70年x360日x14億=………？每人每日一滴口水，海嘯未呀？

嘩，好驚呀

打末呀屌

算
戰狼了

最簡單既嘢偏偏少人做

個十二個人起中國境內活動 做乜比人拉

支持

唔知幾多個小時就可以佔領台灣
仲有3個月 大把時間

環時

根據tvb 解釋，呢一支係青天白日旗同埋蔡英文係台灣負責人，即係大陸會當佢係中國人，所以佢做的事會犯左大陸的法例

環球時報咪即係胡鍚進條痴線吹水佬囉

係打就快啦屌你老母

人地講到明自己係總統，咁都唔係犯分裂國家法點先算犯？
點解中國要咁廢話人如果乜乜乜，不如直接話佢已經違反左啦

根本就係

10億人
打草咁打

原來而家台灣呢個狀態
唔違反分裂國家法

姐係香港台灣化都合法

關佢撚事咩，人哋係台灣人唔係中國人啊，白癡！

死雜種 唔打就交返個兵權出黎啦

基本法腐乳

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

想睇

哈哈哈哈哈哈哈哈! 打，繼續打，打多啲飛機

打得未？

小英大笑圖.jpg

而家仲未犯？

係囉 我真係好撚驚

做埋中華民國總統都唔係分裂國家？
快撚啲打鳩佢啦

快啦屌

邊個同你同一國家呀？

d口吻行為完全係恐怖分子

快啲啦
講咗70年啦 打未呀？

快啲喇，好悶呀

真 理論上只係停火
冇簽過任何停戰協議

中國從來都無認過台灣係國家
咁點算係別國領袖

係就快la ,未撚等

講歷史，共產黨先係分裂中國第一人

日日講。 月月講。 年年講

呢個係第二次獨立嚟,第一次係1931年.

嚇完冇點做野
最撚叻咪唔俾去旅行同讀書

唔打正契弟

國務次卿

WHEN

等你

搞咁耐
竟然仲未違反

打啊 咪撚等

支那琴日出18架戰機台灣只係出2架F18支那仔就縮返老母閪

環時係咪最大嘅2毛?

打得tag我 再訓多陣先

支那怕戰機失事

我記得台灣已經開哂聲要打隨時奉陪

支那最多咪識好似烏蠅咁飛黎飛去
夠閪膽打咩
佢是但一邊開波都會俾其他方面既國家打柒佢老母閪
咖哩仔
北漏洞拉
契哥

想打就出手啦，使乜咁多借口
🖐️☝️

原來日日話台灣係一個國家都未違反架?
香港人搭下船都話分裂架喎

蔡英文而家都唔算分裂國家？
原來香港人講幾句嘢就分裂到國家
影響力仲大過蔡英文

究竟打未呀屌
好撚悶呀仆街

係就快啦

打未啫

唔打正衰仔

淨係識口交
人唔笑狗都吠

打得未呀
好煩呀

咬人的狗不會吠。

懷疑聽到2046年都唔會有咩事發生

佢違反咗好耐喇喎

依家係中共違反台灣<反分裂國家法>

真係開戰 香港人可以點幫台灣

如果老共出重金搵佢總統府嘅人做內鬼
會唔會有可能殺到佢

得個講字，睇死佢唔敢打啦

例如假設出70億人民幣
加上幫佢走佬
咁樣未必無人會肯做

一早犯左啦 人地台灣總統呀 仲唔出兵

屌你篇嘢有冇比維尼審批咗先出㗎

其實環時都做埋口交部個份 不如合併左佢啦

等中共承認係弱智行為
中共連自己有幾多中國支持都唔知

恐怖主義國家係咁

因住講太盡
主人打狗

如果俾佢燈死左 應該即時WW3

咁係咪即係話依家蔡總統嘅行為係無違反共产中国法律呀

可摸耳快啲

煽動恐襲 twitter唔bam

有人會信嗎？打台灣？十世你都唔敢打啦，以前唔敢打，而家呢個環境下敢打？
本來，作為一個支那人，起碼算得上係人類，成日口交，連人都不配去做，真係好撚屎忽鬼，快啲去死啦，打，你打得起咩？痴撚線，真係火都黎！

網上談兵

問心，我真心愛國，我支持你開波呀，唔開正仆街，不過你都仆慣街！

你地打啦，好悶啊

支持祖國 快啲出兵打柒佢 部署咗幾十年 終於要亮劍了

得胡石進金口一開，我哋可以放心了

台灣：戰到最後一兵一卒

hurry up la
diu nei

有和議咩？
其實土共最驚就打仗

嗯

岩岩訓醒無睇，打完味

喂係就快 唔好等下個禮拜

高級黑

香港違反咗點解台灣仲未

呢份係笑話報章，供大家歡樂用

共匪作風不嬲有得打一定唔同你傾

打你就打啦屌你老母堂堂一個超級大國成日得把口解放軍已經係全球第一都仲係咁畏首畏尾對住美國佬又係咁成日話反制反制可唔可以做啲成績出嚟俾14億中國人睇呀屌你老母真係唔怪得班歐美人歧視你睇你唔起

快撚啲啦支那狗，等佢出嘴炮好耐

其實已經建咗交

中共: 好嬲好嬲，聽日繼續打飛機文

事成之後殺埋個殺手, 七十億都慳返

到時係台軍殺入紫禁城

都係果句
打佢老母啦
唔打正契弟

或者搵另一個殺手隊冧個殺手, 都唔駛七千萬

實情應該得中共唔想打。
美（侵侵）：多謝助選。
台：乘機真獨立。
港：大家心照…
日韓：都忍左條仆街好耐，美國快D打X佢！
俄：又係增加領土的機會。
習帝：你班仆街點解要咁迫我？！

A

終於摺完被啦

原來叫老解掟下石仔就可以消滅小英